{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050442",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 봄고로게스트하우스펜션"
    },
    "text": "キム·ウォンイルの小説「マダン深い家」を隣に置いているゲストハウスは、様々な観光地の近くに位置しています。 送迎サービスは提供しておりません。 また、バーベキュー施設は利用できず、幼児の基準人数を超えて入室することはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、ペットと一緒に入室することはできません。 ただし、各客室にはデジタルドアロックが備えられており、安全な宿泊を楽しむことができます。 駐車場を利用する場合、近くの駐車場の駐車料金は宿泊施設利用時のみ50%割引されます。 周辺には大邱3号線、大邱2号線、大邱1号線、大邱2号線、大邱1号線、大邱1号線、大邱3号線の駅があります。 客室は禁煙で、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような観光地に近くに位置していますか？",
            "answer": "当ゲストハウスは様々な観光地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、幼児の基準人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはデジタルドアロックが備えられており、安全な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合、近くの駐車場の駐車料金は宿泊施設利用時のみ50%割引されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 335
    }
}